納指期貨升返喇！無事！

係咪見到曙光喇？

定最後逃生門？

最後逃生門啦 升個少少當我地乞e 呀？
要對沖要走貨今晚好一開市做決定

今晚升災